私家車金馬倫道失事衝入時裝店 10人受傷

【爆相爆片】私家車金馬倫道失事衝入時裝店 10人受傷

陰謀論，有人想阻止今次遊行？!